九巴入元朗既巴士開咗加班車

我搭緊268C黎緊呀，好多戰友

前一架巴士塞滿人，諗住應該都要等多幾架先上到車，點知即刻有架空車黎接我地去食老婆餅，司機仲要好好笑容迎接我地

覺得充滿愛呀，大家撐住努力行下去

為左賺錢者

唔好忘記佢地老頂係曾偉雄 許鎮德

九巴都係一間危險嘅公司
注意安全